銅鑼灣快閃後下一步？

快快快

觀塘、九龍灣、鰂魚涌

三大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

9點喇，夠鐘返屋企瞓覺
聽朝要早起

前線防線差唔多set 完

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

途步行去紅磡啦不如

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

dllm 你係咪傻撚左

今晚只係 rehearsal?

重點似乎係聽朝

去緊金紫荊

紅隧，龍翔道，屯門公路，東走，大欖

觀塘狗屋

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

返屋企休息, 聽朝保護黨鐵

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

支那荊廣場

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

有大量狗 小心

其實唔係要前線傾？
Btw be water

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!